{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53623&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평오스타펜션"
    },
    "text": "ペンションは青い渓谷と遊歩道があるところに位置しています。 ここでは淡水釣りとカワニナ狩りを楽しむことができます。 周辺にはザラ島、南怡島、ジェイドガーデンなどの観光地があります。入室は午後4時、退室は翌日の午前11時です。無料Wi-Fiと駐車可能なスペースがあり、必要に応じてマートでの送迎も可能です。 客室のアメニティとしては、駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などがあります。また、ミニサッカーやフットサル場もご利用いただけます。炭とグリルを使ったバーベキューも可能であり、利用時間は午前4時から夜12時までです。ペットは入室できず、火災危険物質の使用とゴミの分別収集にも注意しなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは青い渓谷と遊歩道があるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "淡水釣りとカワニナ狩りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはザラ島、南怡島、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車可能なスペースがあります。また、マートでの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "客室のアメニティには駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではミニサッカーとフットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使ったバーベキューが可能です。利用時間は午前4時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "注意すべき安全上の規則はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分別収集にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 429
    }
}